白卡兵挑機軍火佬

食住花生等睇戲

有聲

軍火佬俾人撕鳥會唔會報狗

有冇人講下前因後果？？

個白卡兵將女手足被打同埋軍火佬同女手足衝突單野拉埋一齊講
白卡兵仲指軍火佬性騷擾女手足同掃女手足場

大戰LM

乜仲有人留意白兵呢條垃圾咩？

Don’t make stupid people famous